般尼有分落袋=我有女

恭喜樓主有女了

Emxxxx😑?

有女

樓主有波入 開心啦

好彩樓主唔講大話

終於有女